有中國唔出名既雞想藉住香港紅

大家點睇呢啲又要翻牆又要威嘅大陸女⋯星？ 我想一槍打死佢
講真佢個樣真係好大陸囉 隻眼分開到好似青蛙咁

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

don't make stupid people famous

Etc

WFC
請善用不推文回覆

乜水呀

Who cares